pdf檔可唔可以還原做原始碼

如題，應該用咩程式或者邊個網可以做到，如果唔可以完全還原，還原一部分都好。感激不盡

adobe acrobat?

下載緊試用版睇下好唔好用

唔多掂

還原 D 乜先 ?

html，css，JavaScript等等，如果做到嘅話

起起樓主底，發現之前已經答過下佢問題，但係當時佢都係問到1999，依家都係係
所以唔識答
(不如樓主瞭解下咩係pdf先啦，個原意係咩，之後你再修訂下個原始碼嘅意思)

冇計，對電腦概念唔熟，想google資料都唔知打咩好又或者搵唔到想要既野，其實想巴打比個大概方向我去解決問題

你話轉返做 word doc 都有唔少手OCR software 做到
但轉做 HTML CSS 你本身 print 個web page 做 PDFs?
定你搵人設計咗個網有 PDF proof 但唔想畀錢人幫你整出嚟？
還返毎 PDF 畀人啦

pdf入面都可能係圖

真係唔知你問乜?
不如你比個實例大家睇睇仲好啦

你自己想要乜同做到乜同電腦概念熟唔熟冇關係

Upload 個PDF 上黎講清楚想點先啦

係呀，就例如係呢個網整左yahoo 既pdf，然後我想要憑呢個pdf檔還原返做
view-source:yahoo，還原到幾多得幾多，希望有方法做到。

又係我，我連整多個ip地址都冇錢，同埋我只係識少少html，邊到運行都個網頁

係呀，想問轉左圖檔係唔係冇咩可能還原得返html ,css, js,py個啲

例如係以下網站轉左yahoo網頁做pdf檔，而家想pdf檔轉返做
view-source:

下次會講清楚

係咪人哋幫你整完網頁，用PDF俾個preview你睇，你唔想俾錢人呀？

唔俾錢死全家

又想偷人source code

整得pdf冇乜幾多原因

你要 view source 用 vim 咪得
vim 乜野 file 都可以當 text 睇
但你睇唔睇得明係一回事

Select 成個pdf copy落word
再轉html view睇下可以執返幾多囉

個方向就係，唔得

adobe reader 本身有 export to txt